{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000004",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "모을"
    },
    "text": " 1. 営業時間はお知らせの 1 つです。 2. コーヒーや果物を販売するスペースは毎日休みです。 3. 路地に入って移動すると目立つ看板が見えますが、その看板は\"パン\"と書かれている丸い形をしています。 4. この建物は3階に位置しています。 5. マニュにはコーヒーと果物があり、コーヒーの価格は6,000ウォンです。 6. 果物の価格は変動し、注文時に確認が必要です。 営業時間は毎日休みで、この情報はインスタグラムでお知らせします。 入り口に沿って行くと目立つ看板が見えますが、その看板は建物の3階にある\"パン\"と書かれています。 メニューにはコーヒーと果物があり、コーヒーの価格は一定の6,000ウォンです。 果物の価格は注文時のみ確認でき、変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間はお知らせの 1 つです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーや果物を販売するスペースは何曜日に休みですか？",
            "answer": "コーヒーや果物を販売するスペースは毎日休みです。"
        },
        {
            "question": "看板には何と書かれていますか？",
            "answer": "看板は'パン'と書かれている丸い形をしています。"
        },
        {
            "question": "建物のどこに位置していますか？",
            "answer": "この建物は3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マニュには何がありますか？",
            "answer": "マニュにはコーヒーと果物があります。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コーヒーの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "果物の価格はどうやって確認できますか？",
            "answer": "果物の価格は変動し、注文時に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "営業時間の情報はどこで確認できますか？",
            "answer": "営業時間は毎日休みで、この情報はインスタグラムでお知らせします。"
        },
        {
            "question": "看板はどこにありますか？",
            "answer": "入り口に沿って行くと目立つ看板が見えますが、その看板は建物の3階にある'パン'と書かれています。"
        },
        {
            "question": "果物の価格は一定ですか？",
            "answer": "果物の価格は注文時のみ確認でき、変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 301
    }
}